## Задание

Сверстать макет [psd](Journey.psd). Также дан [второй вариант макета](Journey_Hover.psd), на котором 
показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши 

Технические требования к верстке:
- Фоновая картинка должна быть растянута на весь экран независимо от размера экрана, с соблюдением всех 
пропорций (читаем про свойство background-size)
- Верхняя полоса с иконками должна иметь прозрачность, как на макете
- Все иконки в хедере должны быть сделаны в использованием спрайтов и помещены в один файл
- Форма логина должна находиться по центру страницы горизонтально и вертикально, независимо от размера 
экрана (вертикально - за вычетом высоты хедера)
- Добавить зеленый квадрат слева от текста `Sign Up` вверху модального окна
- Кнопки логина через гугл и фейсбук должны быть сверстаны вручную, не картинкой
- Поля для ввода текста должны выделяться так как первое поле на макете при клике на них курсором мыши (не 
по ховеру), пока пользователь вводит текст в это поле
- Чекбокс должен отмечаться также при клике на текст рядом с ним

Необязательное задание продвинутой сложности:
- Добавить transition для ховера
- Сделать чекбокс таким как на макете